【皇室聖誕】哈里梅根賀卡劣評如潮 網民︰我淨係見到禿頭同巨腳

英國皇室分別發放皇儲查理斯伉儷、威廉王子一家五口以及哈里王子夫婦的官方聖誕卡，哈里夫婦的聖誕卡一反傳統，兩人相摟着背向鏡頭一起看煙花，畫面浪漫，可惜惹來劣評如潮。
肯辛頓宮周五在Instagram同時發放威廉與哈里兩家的聖誕卡，若以「讚好」的數字來看，威廉一家比哈里夫婦受歡迎得多。威廉凱蒂跟三名子女帶著輕鬆的笑容在暖暖秋陽下合照，看得窩心；哈里與梅根的聖誕卡黑白照片，則是他們結婚當晚在溫莎堡一起看煙花的甜蜜背影。
聖誕賀卡在網上發放一天之後，威廉一家的聖誕卡得到170萬個讚好，哈里梅根則只有79萬個讚好。網民大讚活潑可愛的佐治搶鏡，又指威廉一家有「傳承」美德，除了夏洛特穿上哥哥佐治在2016年慶祝女皇90歲壽辰時穿過的舊藍色毛衣外，弟弟路易也穿上佐治曾穿過的鞋子。
哈里梅根的黑白照卻招來議論紛紛，有人大讚「浪漫」，但也有不少網民批評只見到哈里頭頂「寬廣的禿頭」以及「巨型的腳丫」，而且兩人背向鏡頭似有「背對人民」的感覺。有人在Twitter發帖問︰「哈里王子變禿了？#只是問一問。」有人不敢相信，問是否只是「反光」。
又有網民特別留意到哈里的腳，並直指哈里夫婦的聖誕卡是歷來最彆扭的聖誕卡照片，「這是一張十分、十分醜的照片，一切看來都很古怪又不合比例，可怕！」
不過身體語言專家詹姆斯(Judi James)卻頗為欣賞︰「他們讓我們欣賞他們有型、浪漫的星級風格，這張照片看來就像新占士邦電影海報。」
皇儲查理斯夫婦也發放聖誕卡，兩人輕鬆坐在克拉倫斯宮花園內一張長椅，互相凝視，盡在不言中。
英國《太陽報》

威廉嗰張同平民冇分別

成班英國豬納稅供養班廢柴

皇室資產夠自給自足啦

下次出post前自己google吓先

第一張似啲二戰相咁，仲咩唔用彩色

威廉果張真係靚勁多

哈里果張黑白完好似打緊二戰倫敦大火咁

有冇讀過歷史？

就算係又關你撚事咩 你連呢啲機會都無呀廢柴

嘩 死蠢都上網

出世仲未柒夠咩

成班中國人供養習近平家族

最尾嗰張笑容生硬到

其實唔SHOW樣的話 做乜要買你張聖誕卡
同埋黑白相完全浪費左個煙花
而家好似兩公婆睇緊大爆炸咁

柒少陣啦 英女皇大地主洗撚你養咩
成個大英博物館都係英女皇財產
自由主義者識撚乜叫尊重

仲你老母咩

支那蝗以為個個皇室都好似蝗國領導咁吸盡民脂民膏

關我老母咩事呀

事頭婆收租都夠食過世啦懵撚

原來打錯字 , sorry

支那唔使貴族都可以用人民錢買特供嘢俾自己

個撚個都高官富商CEO

哈里個頭都禿成咁？！

佢兩公婆接掌皇室就真係皇室大爆炸

阿爺遺傳落嚟，遲早冇唒頭髮

香港人笑人納稅供養廢柴

呢張影得仲靚過佢

做王子公主都要著舊衫舊鞋

我覺得幾靚幾浪漫

ON9黎講你都算係表表者

睇 description 覺得 Harry 嗰張好似都唔錯
一碌落去見到張圖就心諗做乜撚野

Harry果張好似大爆炸咁

英女皇單單講自己封地都夠食有餘

英國皇室嘅存在每年為英國帶來幾多經濟效益你知唔知 唔讀歷史都算啦，連經濟常識都咁廢

點解唔學朗尼植髮

你肯定？

唔知點解會特別留意到卡米拉唔係拖老公手，
係用腳貼腳方式觸碰佢老公

皇室作用咪同ig雞一樣得閒出下相搶下fo
自娛娛人 何樂而不為

如果換做哈利簡尼應該會好好多

好明手影煙花唔用黑卡,失敗🤦🏻‍♂️

好明顯影煙花唔用黑卡,失敗🤦🏻‍♂️

聖誕卡用黑白色
真係痴左線

卡米拉好似妖婦咁

力架鐘鍾意黑色。

咁咪證明人哋有節儉嘅美德囉
就算係做show
起碼等平民覺得佢哋一家貼地呀嘛

諗起催淚彈